吹到去咗馬體會好勁既蘇亞雷斯,原來今年歐聯1球都冇入過...

屌奶星！原來係門口狗黎,廢撚到

係巴狗既時候仲要20幾場歐聯作客冇入過波
Atletico Striker Luis Suarez played 90 minutes in the match of the 3rd round of the group stage of the Champions League with Lokomotiv

The Uruguayan player again did not score in the away match of the Champions League. This is Suarez's 23rd consecutive goalless away game in the European Cup. It lasts 34 hours and 20 minutes of playing time.

The last time he scored away was in 2015 with Barcelona.

入果場係對意甲既羅馬

自從杜曹教左車仔之後:
12場10場冇失球，只係失過1球，戰績係8勝4和
施蒙尼仲要係車仔C家雞黎,對過7次,成績1勝3和3負
聽晚仲要靠條垃圾蘇狗入波,真係異想天開

車仔真係可以諗定8強對邊隊了

車路士算唔算倫敦大佬？

我知巴塞入咗好多球

大家都16強出局

尊重啦

朗奴高文唔係一條濕鳩黎

英超暫時16強未失過波 識買未

樓主勁到

不嬲吹大 勁既話拜仁都買左啦

連登仔識鬼波咩

施賓馬 入咁多波以前都屈佢靠c朗啦

而家冇c朗咪又係carry皇馬

對拜仁囉 上屆先比拜仁炒完

收嗲啦柒頭日撚日係到拜仁拜仁

成日有人吹撚到最強射手
結果連續六季歐聯作客0入球
正宗門口狗一隻
根本利雲勁過佢多多聲

拜仁咪拎左歐聯點會唔勁

上年牙蘇轉會嗰陣
成堆冇睇開巴塞嘅問點解要放牙蘇
講真睇開嘅十個入面至少八個都同意放佢
巴啲攻勢成日都比佢斷咗
餵埋入口都比佢嘔返出嚟
柒咗十幾次之後入返球世界波就成班撚樣吹奏
係賤價放比同聯賽嗰下on9啫

下體入唔到16強 疤又賺少筆

又柒多獲

Halaand 咁勁多仔都係德甲排第六, 巴塞明明又廢又柒原來排第二, 美斯回塘廢老無人要原來西甲神射上返第一名, 鏝城季初場場入得一球又係咁失分依家又拎英超

是役馬體會前鋒蘇亞雷斯在第59分鐘被換下，也就此成為歐冠歷史首位連續25個客場不進球的中鋒

入到
入唔到8強姐

唔比佢去下體佢唔肯走呢

下體想爭冠就應該買神鋒麥高植

勁過呢件咬人狗好多..

西甲根本就係廢

蓋青勁嬲

買埋基斯活特，雙中鋒橫行西甲